你班Hi仔驚到咁

唔好意思，我唔係想寸你地入嚟...
但我見到熱門淨係講刀手幾時蒲頭，
感覺有D浪費依家既時勢!

趁依家香港人俾恐怖氛圍瀧罩緊，
個個唔敢出街，我地應該加大文宣力度，

叫所有人團結三罷

我地要有行動，要話俾所有人知，
尋日唔止得元朗恐襲!
仲有上環黑警亂尻開槍
仲有警黑勾結
仲有港鐵出賣港人

我地應該要有即時回應!!!
我地唔應該令義士既犧牲白費!!!

有無人幫幫手

香港人衰在過得太安逸，or太容易知足，係人權方面

係! 好似係屋企坐一日就鬆哂

我連職都辭撚埋

所以更加唔可以停落嚟，要有實際行動

何妖要做! 但都要有其他不合作運動要做! 今日港鐵都做唔到大效果

推呀唔可以停呀依家

推

聽日又好忟! 724得唔得?
三罷!!
港鐵不合作運動!

所以咪奴性重

其實好多人都想罷! 但係無野攪! 淨係攪何妖!

罷工就係野啦，你係屋企瞓個好覺咪得

食個飯都喊緊呀，仲訓

港鐵其實應該要攪
有無攪手幫幫手

推呀

我Ok 但香港冇人跟

有，但太少，因為要番工時間攪，可能今朝個個都攰

咁去做gym，練好啲身體，保命

我屌

推推

講左好多次 長期全港罷工前設係癱瘓交通